zephyrus

近排想買部laptop打機同文書,睇到 rog Gx531with rtx2080 mq 和Gx502 rdx 2070 std,
各位巴打點揀好？

4th ryzen laptop就快上市，唔急可以等埋先

GX502 user，輕，正，吵。

GX531好似用660p，自己睇住